同細佬一間房

屌，佢好學唔學
學人食煙
依加身上啲味愈黎愈臭
仲要同一間房
啲衫又唔拎去洗
點樣可以令間房無咁臭
有諗過放香薰
但屋企有養貓，啲人又話唔好可以比貓聞到

同我一齊住就一定唔會臭

你個名

比我主人發現我開post

你啲屁仲臭